iPhone8 邊度買又平又可靠

如題
想由android 轉iPhone 8 Product Red
但係邊啲會抵買一手又唔會係假貨？

定係去翻apple買正價算

去信和

肯定都先達啦

平靚正

死窮撚

貪平個一百幾十 值得博咩
唔洗諗
fortress/broadway/apple store啦

Smartone

apple

你依啲垃圾死窮撚
無錢又要充大頭鬼
又要驚平買到二手唔係全新
又要驚死比人搵笨柒
仲要扮撚晒最後無計係咪要去APPLE到買正價

問老豆老母借住啲尾數去APPLE到買啦碌柒

先達行貨

不如買㗎 iPhone 6啦 超級平㗎
笠個套都無人知啦

又平又可靠？
自己上華強買料嵌啦

死窮撚唔好轉用iPhone
繼續用an機啦

apple store 以外首選就係先達

先達
用幾年都無壞

用apple就唔好搏，慳得個少少隨時無官方保養，攪死自己

先達，有信譽

SmarTone online store

先達啦，傻閪都知

深之都, 有信譽x2046

先達仲送私保，仲正過買apple care plus

馬上飛的狗衝去買部先

無錢唔好學人買iphone

淘寶